湯家驊：英國干預香港法治

Now新聞台】李柱銘、黎智英等人涉嫌非法集結案，律政司改聘主控官，稱原本獲聘的英國御用大律師David Perry受英國社會壓力，資深大律師、行政會議成員湯家驊批評英國干預香港法治，但相信本地大律師可應付案件。

湯家驊：「非法集結案不是很艱難，可能是涉及知名度較高的人，但那又如何呢，都是面對同等的法律對待，看不到為何需要大費周章去英國找頂級資深大狀。英國出這些政治手段，暗地裡不多不少有些向香港法官施壓，他認為英國律師不可打不道德的官司，即是香港檢控是不道德，如果是檢控不道德，即要法官放人。」

練好口才喺Hardtalk夠同主持fight先再講啦

點干預
派兵過黎?
平時講到咁無堅不摧
宜家英國講幾句就話震驚?

人地係御用大律師
幫你啲咁嘅政權損害英女皇形象

let me finish!

搵佢上囉 反正佢都係大律師

十一哥識鳩做prosecutor咩